原來僱主僱員協商就可以解決問題

勞褔局可以執柒去

僱傭條例又可以廢咗佢